有無巴打絲打做過uber black or xl ?

其實多唔多人 call ?
我之前試下做過uber x 都好多客

港島咪多，其他地方都麻麻

ching 你渣過 xl or back 車丫?

想問加乘果D area . 係咪全部車都有加乘, or just uber X 有加乘?

black
加乘係分開計，black還black，x還x